連登仔出POST屌人港豬就當自己抗爭左

成班港豬溫水煮蛙!!!!

感覺良好, 有道德光環, 成功抗爭!!! 舒服晒

雖然唔想講
但你呢個post同你講既都係同樣性質

係, 我依家感覺好好, 成功抗爭

最搞笑係道講人消極見一個BLOCK一個咁, 家下一個打100個黑警? 唔係去教化人只係BLOCK人係咩玩法?

927一早見陳淑莊會好興奮? 見戴耀上台廷講佔領中環個個扯晒旗?

當晚係天橋已經打到飛起樓下大台仲講無事發生大家唔唔好理真係興奮到呢.....

其實呢個係普遍香港網民通病，又何只連登仔？

呢樣真

cc台班撚屌咪就係咁 以為喺連登屌兩屌啲五毛就係幫緊香港 日撚日mon撚實啲死人po有冇五毛出現 你估你屌完佢就會改？